老老實實 點解我地要悼念六四？

我尊重六四既義士
但我根本唔承認香港係中國
點解要對六四特別有感情 要去悼念
唔通真係血濃於水？

要比既話美國獨立戰爭同我地性質仲似
點解又唔悼念？

利申 尊重所有追求民主自由既人

Pompeo同蔡英文都有出文悼念六四，佢地都唔是中國人，其實冇話一定中國人先可以悼念六四

我明 但點解係六四？

因為死左好多追求民主自由既人，而且64永遠都係中共永不肯面對的事實

都係比同一個政權壓迫嘅人 同國民認同冇關係 港獨都可以一樣悼念六四 廣闊啲來講 全世界被壓迫嘅人民都係我哋嘅手足

中共唔俾做既，就有足夠理由做

唔關咩鄰國論事

其實你都可以悼念美國獨立戰爭嘅死傷者，而佢地嘅犧牲冇白費，美國承認呢段歷史
但六四嘅死難者到而家都未沉冤得雪，甚至中共話嗰日冇死過人，
悼念對於一啲人嚟講可能只係希望延續呢段歷史冇被遺忘，向中共極權一種姿態。

好多都死好多烈士

中共面唔面對其實唔關我事
除非你係大中華膠

就算佢肯面對 你估真係會建設民主中國？
中共喎 唔好玩啦

支那人既事唔關我地事。
但為左香港人，今年我第一次去。

認同
但就係想知
點解好似對六四特別有感情

中共面唔面對其實唔關我事

見到你呢句就知你無腦

以前因為啲人仍然覺得自己係中國人 依家可能純粹係因為大家都係比同一個政權（中共）壓迫?

因為中共痛腳

中共反對的
我就要支持

講多兩句先啦

六四一日唔平反 歷史依然都會重演

因為中共想要世人忘記呢段歷史

姐係平反左就唔會重演？

中共喎

64本身意義唔大，
但64集會係反共上效果比721, 831大，
白宮, Pompeo, 美國國務院, 蔡英文都出聲注視既野，
敵人既敵人重視既野，
我地就去做，
就係咁簡單。

我地要做盡所有對反共有用既野，
如果唔係只會有更多721, 831。

因為係弱點同痛腳

信平反同信獨立調查委員會一樣咁on9

六四唯一意義就係知道共產黨係一個點樣嘅政權，其他咩民主中國，關我撚事

你比較解答到我kick住左既野

姐係如果我帶住你講既心情去平反六四
某程度上都係虛偽？

Btw悼念六四係咪真係對國際線有用？
定大家都係做下樣？

繼續囉
反正都係支那會開嚟cap水嘛
今年美國特別關注咪唔去囉少你一個真係小你一個姐

永遠都唔能夠忘記

有用就一定，
你話係咪大作用，
咁其實你拆返開呢一年反送中每一個行動咁睇，作用都唔算好大，所有野都係積少成多。
重點係對敵人每一樣野都唔讓步，
配合敵人既敵人行動，
呢樣野係香港人係街頭抗爭上可以盡既最大努力。

就算你我地唔認為香港屬於中國都好，我地要獨立都要推翻中共，起碼要削弱中共ge力量，令到佢阻止唔到我地，而紀念六四就要係集合全球反共人士，支持佢地推翻中共。
雖然可能有手足覺得好無奈，但係事實就係我地無得揀，一定要支持中國人爭取民主。

蕭生睇法 自己聽下

佢地爭取緊民主自由
理念相同 對抗極權

散播自由種子

以前夠話 雨傘無用 魚旦無用
但其實自由種子已散播出去

啲人真係好惡
唔岩聽就叫我唔好去

點籠絡人心阿

咁多你一個都唔多姐係咪

因為中共係世界大毒瘤，31年前後都係壓迫緊唔同嘅人。 本質上我地同參與過六四嘅人民都係一樣。

如果呢個層面搞六四我係認同

但大部分人都係覺得要平反

膠都廢事比

如果你早幾年問，尚且唔係好答到你。但香港人經歷過雨傘、反修例，令我地明白反抗係一件好痛苦同要有莫大勇氣先敢去做ge 事。我地被打、被欺壓、被屈已經咁慘，何況當年佢地被機槍射，被坦克碌？
所以今晚會出席，特別第一次出席ge 人，我相信絕大部份係欣賞佢地ge 氣魄而出席悼念。

都係個句
點解要六四

學你咁講雨傘魚強都可以

人血饅頭

所以我第一句就話我好尊重烈士

但咁多場對極權既抗爭都死好多人
點解特別關注六四

美國人：老老實實點解我哋要幫香港

連登好撚多無腦盲反

因為中共
亦可以話因為傳統嘅

因為中共係敵人，64 係佢既弱點之一，我地就要把握去做，有幾難明

你呢條問題應該問外國
美國重視雨革魚蛋咪雨革魚蛋

問題係雨革魚蛋加埋反送中
都冇六四咁赤裸裸屠殺大量人既畫面
粒人血饅頭唔夠六四大

有得食支那人人血饅頭黎反共
點解唔食？

因為六四都係爭取自由民主人權既運動，而且中國專制統治與否同香港民主息息相關，即使啲人承認又好唔承認都好。而且中共正正就係想你忘記，美化自己既統治。

因為64係屌中共，完

其實係警告世人，中國下次就會用同類方法入侵外國，例如香港

唔一定係去支聯會，其他方法都可以

敵人反對我擁護 ，完